不要嘲諷那些比自己更勇敢更有熱量的人們。

中國一個叫季業的人寫過：「如果天總也不亮，那就摸黑過生活；如果發出聲音是危險的，那就保持沉默；如果自覺無力發光的，那就別去照亮別人。但是──但是：不要習慣了黑暗就為黑暗辯護；不要為自己的苟且而得意洋洋；不要嘲諷那些比自己更勇敢更有熱量的人們。可以卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。」

幾多卡路里？

本土派就成日笑鳩泛民

泛民坐監多過本土派多多聲